古時既男人會唔會著底褲

定有內膽

漢武帝時期仍未有褲膽，兩邊束褲筒
中間真空上陣，方便瀨屎

懶係好笑咁
唔講咁多即刻駁嘴

樓主：「古時既男人會唔會著底褲?」

肥絲大隻：「我就話！尋日都係古時啦懵撚！」

樓主：「呀！！我比你激死啦！！」

肥絲大隻：「唔講咁多，即刻博咀！」

束褲腳又點瀨屎

條友智障唔洗理

有

圖

呀！!